一人一個金庸小說選角

韋小寶-----周星馳

郭靖 - Terry

項少龍

心硯-----陳鍵鋒

蘇荃-----蔡少芬

李莫愁 關家姐

石中玉 漁民樂

田伯光 成蟲

石破天— 朝偉

當年魯震順既東方不敗同呂仲賢既令狐沖簡直小說跳出嚟一樣

仲有古天樂既楊過

林平之 陳鍵峰

岳不群 - 梁震英

小師妹=齊陰

梁振英成個太監咁，做楊蓮亭就差唔多

係咪得我一個覺得陳小春演韋小寶好好

係好好
成套都拍得好好

Same

不過太高

邊個做我？

關楚耀

阿珂得李嘉欣做得起

尹志平-----馬德鐘

金輪國師-----Rodrigo Santoro

神鵰-----吳業坤